{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024559?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 휴 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数につき料金が発生します。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 もし提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室時には様々な特典を得ることができます。 フロントの前ではトーストと簡単なおやつ、飲み物、コーヒー豆を無料でご利用いただけるスナックバーがございます。 また、客室内にはヘアアイロン、ヘアドライヤー、3タイプの充電器が備えられています。 客室にはテレビの再視聴と無料で映画を視聴できるサービスも提供されます。 さらに、レンズ洗浄液はレンタルまたは無料でレンズケースを提供します。 最後に、客室にはPCノーハード サーバーが構築されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。追加人数につき料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "もし提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性がある場合、どのような不利益が発生しますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室時にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室時には様々な特典を得ることができます。"
        },
        {
            "question": "フロントの前には何がありますか？",
            "answer": "フロントの前ではトーストと簡単なおやつ、飲み物、コーヒー豆を無料でご利用いただけるスナックバーがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはヘアアイロン、ヘアドライヤー、3タイプの充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で何を視聴できますか？",
            "answer": "客室にはテレビの再視聴と無料で映画を視聴できるサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "レンズ洗浄液はどのように提供されますか？",
            "answer": "レンズ洗浄液はレンタルまたは無料でレンズケースを提供します。"
        },
        {
            "question": "客室には何が構築されていますか？",
            "answer": "客室にはPCノーハードサーバーが構築されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 526
    }
}